覺唔覺買路票要比錢好撚on9?

其實人人生而有渣車既權利
依加政府話為左其他人安全
就要你考撚左個牌先比你渣
其實就好撚合理
不過就搞錯左少少野
應該係政府比錢補貼人地去考牌
唔係要人地比錢去考你個牌
家陣你拎走我應得既野 為左他人著想 好 我都buy你
本身考牌咁麻煩 免費咪算囉
仲要我比錢 係咪on撚9?
利申肥左又要買路票

年中交稅仲唔撚夠？
仲要比錢買學神牌 路票 租車 堂鐘
係咪想逼撚死我？

人人生而有殺人既權利添
無咁on9既法例保護
樓主呢d智障一早死左
利申 1take

係特權 唔係權利

如果唔洗錢咪阿豬阿狗都去考
而家考1 2牌排期已經要排成年
免費你想排幾耐
講到個個生而平等適合揸車就唔該你1 take pass
利申 棍van 1 take

呀豬呀狗都去考有咩問題

唔好誤會 我個人支持考牌
但唔支持比錢考牌

唔覺
路係政府起既
唔駛錢人人都狗衝去考牌揸車既話
香港d車路一定爆哂塞到死

排期會排到2046
條路多左車塞得勁左
其實香港政府根本唔想你班撚樣揸車
最好個個去搭巴士

呢個係政府諗法
我呢d普通市民就覺得好撚on9

小小錢都唔肯比 學乜撚野車 渣乜撚野車

其實應該1take唔到 就唔比再考車牌

我覺得最on9係租車錢同埋考試都計上堂鐘錢
租車都要千幾蚊點解考個陣再要計埋上堂錢
個師傅又唔係坐係我隔離

人人生出黎都有吃喝玩樂既權利
我都覺得出去玩要比錢 係剝削左我既權利

租車要千八蚊
屌奶星 租佢個30分鐘
租架爛鬼VAN仔段鐘計仲貴撚過酒店總統套房

因為你比錢係買緊人地既PRODUCT
買部鋼琴係你既意願
如果有日政府話買鋼琴又要考牌 唔想嘈撚到人
之後但係考牌錢又要你自己出 點睇

路票 五百啫

頂盡9個字
我租1600加堂錢

我覺得考第二次唔使比就差唔多
同埋唔該立法規管下D教車師傅

OFF TOPIC, 我覺得寄信報稅仲要貼郵票先ON9

強姦仲要你比錢買套

點解咁on9嘅post都有得開
首先路係政府嘅 車係師傅嘅
憑咩覺得自己可以唔使俾錢用人地嘅野

路係政府既
權力歸於人民呀